呢張圖係舊定新

冇印象係連登見過 想問下

自推5下

自推4下

舊

全面取代現在警察
condom仔

ok 唔推了 thanks

真定假先

未見過

係公務員fb 其中一個cm見到
未見過所以上黎問

未見過 , 有冇熟支共文宣格式睇睇有冇偽造可能